點解d女仔唔理我 係咪我太樣衰

我真心覺得自己10分有5分
好客觀評分
但點解下場係咁

圖呢

你都諗都係得5分，現實一定更低分,女仔唔理你都正常

你都自己講左出黎啦。。。

毒撚最忌有自信

唔係斯文樣 冇圖
比人已讀不回真的很頹好受打擊
個心好亂

真係5分..... 好客觀冇吹水

自己覺得5分 通常實際得3-4分
有好多缺點係自己唔會睇到
一個年輕既女仔 點會揀一個得3分既男仔呢

形容下自己個樣

咁唔係樣的問題，係你個人有問題

屌 都話真係5分 唔好再質疑..

鼻唔高 冇眼鏡 嘴比較厚 眼ok
正常高度

受打擊就有問題？

可唔可以啜啖你？

我指你比人已讀不回，你打D咩比人已讀不回?

錫300 拖手200 ml 1000

好普通既野黎 真係傾閒計
唔係變態毒撚咁講野

14/2 全套 幾錢

食飯睇戲你既 打8折全套1200

10得5分緊係出事啦

10個人我排第5wo 唔係金鐘樣..

好撚嬲 點解個天成日咁對我

10分有5分同排第幾無關係架喎
你前面全部789分你5分都包尾啦